李嘉誠加快「應急錢」申請 配合 Google 雲端縮短申請時間

基金會僅需三星期便能處理 4.3 萬宗申請，

政府呢？????

政府要用騰訊雲

政府唔做唔錯，做得慢，慢慢逗人工，點解要快？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

傻西政府撚

一日處理一單

睇留言有個叫楊偉雄笑死人

誠仔全面撚狗